港大仔聖誕節會做咩？

1.搞聖誕party 飲品全部購自Starbucks
2.早午晚屌唔同女 d女來自city,poly 任玩唔嬲
3.去轉歐洲食個tea再返黎

專一嘅港大仔會陪老婆大人

好掛住希臘嘅咖啡，陣間搭飛機過去飲先，飲完返黎

樓主諗多咗
港大仔今日只係同屋企人食咗餐飯
聽日夜晚都只係會同中同食雞煲

筍盤

巨蟹座顧家 但到處為家

識幾個同屋企人過

港大巨蟹座呀嘛

比你講中...聽日同中同食飯

花心

介紹我識

問鏗哥

你咪係我屋企人囉

戒指又無
Pandora又無

咁又係差少少嘅

會留係屋企冇街出囉仲問 嬲呀

求包養

聖誕冇人約是咪人生已完？

Same here

夠我地ive仔勁咩